[士氣post] 以往既區議員 出兩成力就夠

麻煩而家入到去既區議員
你地唔再係舊建制之流
請你地以後出120％力 當自己返緊份十幾萬一個月既工
出盡力打倒非泛民派
改變好自己個意識 你地係新建制派 改善歪風

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

well said